吾知美斯食住lays睇牙朗帶帽有咩感覺

美斯瞓咗啦啱先打俾佢無人聽

爆血管死左啦

no mood to 捱夜睇波

聽日入四球啊屌你老母